[{
    "theme": "De zwarte lijst - Substantieven B",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "de herziening van de hypothecaire lening; het feit dat je je lopende lening vervangt door een nieuwe lening onder betere voorwaarden",
            "answers": ["herfinanciering"]
        },
        {
            "question": "het geld dat je leent om een huis te kopen",
            "answers": ["hypotheek"]
        },
        {
            "question": "het geld dat binnenkomt; het inkomen",
            "answers": ["inkomsten"]
        },
        {
            "question": "mensen die iets grondig en nauwkeurig controleren",
            "answers": ["inspectie"]
        },
        {
            "question": "iemand die rechten heeft gestudeerd",
            "answers": ["jurist"]
        },
        {
            "question": "de geldlening",
            "answers": ["krediet"]
        },
        {
            "question": "de overeenkomst waarbij geld geleend wordt",
            "answers": ["kredietcontract"]
        },
        {
            "question": "iemand die geld aan iemand anders leent",
            "answers": ["kredietgever", "kredietverstrekker"]
        },
        {
            "question": "iemand die geld van iemand anders leent",
            "answers": ["kredietnemer"]
        },
        {
            "question": "het feit dat je geen geld mag lenen",
            "answers": ["kredietverbod"]
        },
        {
            "question": "de beslissing waardoor men iets regelt",
            "answers": ["maatregelen"]
        }
    ]
}]
